# Intento de Juego PuyoPuyo de ejecución en el Terminal #

utilización de la librería Curses.h

Hay un error fatal, que me hizo descontinuar el desarrollo.

El código fue creado para una prueba de acceso a un trabajo de programador c++. Lógicamente, no tuve éxito :'(

[vídeo](https://drive.google.com/file/d/0B1B1jPfm7wNVTVBDN2podExHYWM/view?usp=sharing) al resultado ejecutándose